Itzy一開始已經係錯

5個好似書蟲，扮壞學生，扮真我扮寸扮型
好小學雞

Jyp應該搵 twice 既 大波妹 西女人 多腎或彩瑛 取代Yuna lia 同彩演

應該型好撚多

i just wanna be me me me

支持JYP搭時光機返去照你意思做

想西女人恰鳩我留真?

應該會互扯頭髮

交換都得

不過lia不了 唔掂

Yuna變成twice既忙內 感覺正過台灣妹

Lia solo

雖然留真係好女仔 但係佢都唔係咁易被人恰

調志效同Sana嚟換走lia同彩領都夠做啦
Ryujin 型得嚟又夠靚
Yuna 靚靚可愛忙內
Yeji 有性格夠哂吸粉
Jihyo 唱得又有身材
Sana 集靚性感可愛於一身
如果咁樣組團 一定紅到癡線

紗 志 太乖

Twice大波妹 西女人即係邊個

只會更突岀柳真同禮志

正常 一隊人係要有焦點

不如Ryujin, Yuna, Yeji 入twice
換走多賢,彩,定